不譴責！九龍灣德福仔俾人打得好啊！香港人武力恆常化啦！

唔好再斟酌九龍灣仔應唔應該還手！
我地要多謝佢招和理非苦肉計就真！

苦肉計用一次就好，用得多就冇效！
依單野分分鐘係會改變整場運動嘅打法
好有可能會喚醒和理非做勇武！
香港人開始相信要以武制暴！

我地要大力宣傳！俾多啲人睇到！
1. 喚醒多啲人更加勇武
2. 廢老藍絲嘅暴力，無理
3. 警察執法嚴重不公

我老母成日都話還手就係錯！
佢見到條片反而問點解唔還手？

因為九龍灣仔咁樣挨打，警察放仼肥佬！
已經有好多和理非開始覺得自衛還手好正常！

唔係叫你主動打藍絲
係唔洗再怕自衛會失民心

參考下啲黑警點制服人
從來唔會出拳！不過對方就好撚痛！

警權過大！藍絲暴力！
全民勇武！自衛無罪！

下次再見就會還手

還手反而有機會比狗告毆鬥

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

係制服好似黑察咁制服

還完手就要走

喂大佬呀 你起碼擋下啦 你做乜9姐係度

罵不還口；打不檔手